既然d人話唔可以傷害身體，咁可唔可以帶繩綁住d冒警人士？

發夢諗到，既然打到出血有傷會引人口實，咁隨身帶繩出去。有冒警人士，就將佢五花大綁，咁又得唔得？

push

壓係地下 再上索帶

可能構成禁固定傷害人身自由，等法律人員答

當然佢要告就一定搵到罪名告。只係畫面上冇咁暴力，又不至於俾人打卻毫無反擊，傷自己人士氣又長警犬威風而已

推

我印象中聽過航空界朋友講過有隻索帶係類似手扣，係飛機上用黎restraint 醉酒發顛既人

當街示眾

推推

其實點樣做去到電視都係剪到你暴力，其實和唔和平都一樣，咁

你企係度比佢打你都係暴動架啦仲諗呢d on99